每日放工空洞到電話都唔想玩

返工冇野做淨係坐，日日玩電話、發呆，總之就無所事事，好悶、好空洞，空洞到放工都唔想拎電話出黎....
成個人放空，唔拎電話出黎禁，行屍走肉咁返屋企，路上乜都冇做過，電話都唔想拎出黎，原來返工完全冇野做真係唔係一件好事，好空洞.....我諗我應該要轉工了

咩工?幾錢人工?

咩工就唔講啦 萬五

求介紹

chenglap
“ 要怎樣令一個人變成廢人? 答案是, 僱用他去做很簡單的工作, 例如倒茶, 用盡他的時間, 再給他很高的收入. 這樣的工作做五年, 把他裁掉, 他就會變成一個只會倒茶的廢人了. “

冇錯......

同某些政府工咁似既

真係會變廢人的

你無野想做咩？
即係例如有個目標，完如佢咁？
(唔係話你，純粹想問下，因為我都有少少你咁的感覺，但有時我都唔知自己想做咩.......唉

完成佢....

有 跑步，但返緊工點跑

如果同樣情況 但多1萬人工 你會點做?

繼續空洞做廢人

但政府做廢人可以年年加人工唔怕炒

其實我都差不多，每日工作時間一個小時內，其餘時間發呆，收工後坐車唔玩電話📞專注睡覺

真係好撚悶
你返左份工幾耐

幾年前果份工都係咁,不過人工多你一萬
同啲朋友講,個個都話你就正唔駛點做有糧出
依啲野只有親身體驗過先會明

最主要都係睇你自己以後條路想點行

我以為係我開po
17 fg 人工17k
日日9坐 好辛苦
無人明

同d同事打下牙較囉
冇野傾又冇野做咁就真係好慘

同樣 諗緊走唔走
但呢到太舒服

咁低人工已經覺得空洞

測量 ive 16grad 22k
做audit咁 好悶 無乜野學
坐完site返返上office先會忙

以前份工都係咁

我都係一樣, 但呢份工岩岩轉
當抖下1,2年